<resources>
    <string name="app_name">Receitas Simples e Rapidas</string>
    //user
    <string name="ediText">Digite seu Email aqui...</string>
    <string name="editPassword">Digite sua senha...</string>
    <string name="Email">Email</string>
    <string name="password">Senha</string>
    <string name="btn">Entrar</string>
    <string name="cadastro">Sem conta no app? CADASTRE-SE AQUI!</string>
    <string name="user_name">Nome do usuário</string>
    <string name="hint_usae_name">Informe seu nome de usuário...</string>
    <string name="passwordConfirm">Confirme a senha!</string>
    <string name="btn_register">Cadastrar</string>
    <string name="btn_logout">Sair da conta</string>
    //enunciados
    <string name="or">Ou</string>
    <string name="modo_de_preparo">Modo De Preparo</string>
    <string name="ingredientes">Ingredientes</string>
    <string name="bolosEtortas">Bolos e Tortas Doce</string>
    <string name="salgados">Salgados</string>
    <string name="sobremesas">Sobremesas</string>
    <string name="massas">Massas</string>
    <string name="receitasforyou">Receitas Para Você!</string>
    <string name="favs">Favoritos</string>


    //------------------nomes das receitas-----------------\\
    <string name="macarrão">Macarrão De Forno</string>
    <string name="boloMilho">Bolo De Milho Cremoso</string>
    <string name="nome_torta_docedeleite">Torta de Doce de Leite</string>
    <string name="coxinha_de_frango">Coxinha De Frango</string>
    <string name="abaxaxi_com_CREME_DE_LEITE_CONDENSADO">Abacaxi Com Creme De Leite Condensado</string>
    <string name="SOBREMESA_GELADA_DE_CHOCOLATE">Sobremesa Gelada De Chocolate</string>
    <string name="CHEESECAKE_DE_MORANGO_NO_POTE">Cheesecake De Morando No Pote</string>
    <string name="PUDIM_DE_LEITE_EM_PÓ">Pudim De Leite Em Pó</string>
    <string name="MOUSSE_DE_MARACUJÁ">Mouse De Maracujá</string>
    <string name="PUDIM_DE_LEITE_CONDENSADO">Pudim De Leite Condensado</string>


    //-------------------categorias-----------------------\\
    <string name="doces">Doce</string>
    <string name="bolos">Bolo</string>
    <string name="salgadod_category">Salgado</string>
    <string name="tortas">Torta</string>
    <string name="massas_category">Massa</string>
    <string name="sobremesas_category">Sobremesas</string>


    //----------------------------------ingredientes-------------------------\\
    <string name="torta_doce_de_leite_ingredienteas">200g de manteiga sem sal em temperatura ambiente
\n\n2 xícaras (chá) de açúcar de confeiteiro peneirado (350g)
\n\n1 colher (café) de essência de baunilha
\n\n2 latas de creme de leite sem soro em temperatura ambiente
\n\n100 g de biscoitos maria ou maisena quebrados grosseiramente
\n\n400 g de doce de leite cremoso</string>


    <string name="bolo_milho_cremoso_ingredientes">1 espiga ou lata de milho-verde
\n\n3 ovos
\n\n2 colheres de sopa de manteiga
\n\n1 e meia xícara de chá de açúcar
\n\n3 xícaras de chá de leite
\n\n1 xicara de chá de fubá de milho
\n\n6 colheres de sopa de farinha de trigo
\n\n1 colher de sopa de fermento em pó
\n\n4 colheres de sopa de queijo parmesão ralado</string>


    <string name="macarrão_de_forno_ingredientes">500 gramas de penne cozido al dente
\n\n2 colheres de sopa de azeite
\n\n2 dentes de alho picado
\n\n1 lata de molho de tomate
\n\n200 gramas de requeijão de sua preferência
\n\nSal a gosto
\n\nPimenta-do-reino a gosto
\n\n1 lata de creme de leite
\n\n300 gramas de queijo muçarela picado
\n\n300 gramas de presunto picado
\n\nQueijo parmesão ralado a gosto</string>


    <string name="coxinha_de_frango_ingredientes">Massa:
\n\n2 litros de água
\n\n1 kg de farinha de trigo peneirada
\n\n2 caldos de galinha
\n\n1 colher de margarina
\n\n1 colher rasa de sal
\n\n1 colher de colorífico
\n\nRecheio:
\n\n1 kg de peito de frango cozido e desfiado
\n\n2 cebolas médias picadas
\n\n1 xícara de salsinha picada
\n\npimenta vermelha picada a gosto
\n\n2 dentes de alho amassados
\n\nsal a gosto
\n\ncolorífico a gosto
\n\nóleo ou azeite de oliva
\n\nPara empanar:
\n\n2 claras
\n\n1 litro de água
\n\n1 pitada de sal
\n\n2 xícaras (chá) de farinha de trigo
\n\n2 kg de farinha de pão</string>


    <string name="abaxaxi_com_CREME_DE_LEITE_CONDENSADO_ingredientes">1 lata de abacaxi escorrida ou 1 abacaxi natural (sem o talo) e picado
\n\nCREME BELGA
\n\n1 lata de leite condensado
\n\n2 gemas
\n\n1/2 xícara de leite
\n\nMERENGUE
\n\n4 claras
\n\n12 colheres de sopa de açúcar</string>


    <string name="SOBREMESA_GELADA_DE_CHOCOLATE_ingredientes">1ª CAMADA
\n\n1/2 lata de leite condensado
\n\n1 caixa de creme de leite
\n\n200 g de doce de leite
\n\n200 ml de leite
\n\n1/2 xícara de chocolate em pó
\n\n12 g de gelatina sem sabor hidratada
\n\n2ª CAMADA
\n\n300 g de chocolate meio amargo
\n\n1 caixa de creme de leite</string>


    <string name="CHEESECAKE_DE_MORANGO_NO_POTE_ingredientes">MASSA:
\n\n13 cookies triturados
\n\n2 colheres (sopa) de manteiga
\n\n2 colheres (sopa) de açúcar
\n\nRECHEIO:
\n\n2 colheres (sopa) de suco de limão
\n\n250 g de cream cheese
\n\n1/2 xícara de açúcar
\n\n2 xícaras de chantili
\n\n250 g de morangos fatiados
\n\nCOBERTURA:
\n\ngeleia de morango</string>


    <string name="PUDIM_DE_LEITE_EM_PÓ_ingredinetes">3 ovos inteiros
\n\n16 colheres (sopa) de leite em pó
\n\n10 colheres (sopa) de açúcar
\n\n4 xícaras de água
\n\nCaramelo:
\n\n2 xícaras de açúcar
\n\n1 xícara de água</string>


    <string name="MOUSSE_DE_MARACUJÁ_ingredientes">1 lata de leite condensado
\n\n320 ml de suco de maracujá
\n\n1 lata de creme de leite sem soro</string>


    <string name="PUDIM_DE_LEITE_CONDENSADO_ingredientes">PUDIM
\n\n1 lata de leite condensado
\n\n1 lata de leite (medida da lata de leite condensado)
\n\n3 ovos inteiros
\n\nCALDA
\n\n1 xícara (chá) de açúcar
\n\n1/2 xícara de água</string>


    //-------------------------------------modo de preparo------------------------------\\
    <string name="torta_doce_de_leite_preparo">1. Bata a manteiga com o açúcar de confeiteiro e a baunilha na batedeira por uns 10 minutos ou até formar um creme branco.\n
\n2. Sem bater, incorpore delicadamente o creme de leite até ficar homogêneo.
\n\n3. Junte o biscoito e misture até ficar bem envolvido.
\n\n4. Distribua metade do creme em fôrma de fundo removível (20 cm de diâmetro x 7 cm de altura).
\n\n5. Espalhe o doce de leite com saco de confeitar, deixando 1 cm de lateral livre.
\n\n6. Complete com o restante do creme, cubra com filme plástico e leve ao freezer por no mínimo 6 horas.
\n\n7. No momento de servir, desenforme (passe um pano molhado em água quente por fora da fôrma para facilitar) e decore com o crocante.
\n\nCrocante
\n\n8. Derreta o açúcar em fogo baixo até formar um caramelo.
\n\n9. Adicione a manteiga e a castanha e misture rapidamente.
\n\n10. Despeje imediatamente em bancada de pedra untada ou tapete de silicone e deixe esfriar.
\n\n11. Quebre a placa de caramelo até obter pedaços pequenos e utilize.</string>


    <string name="bolo_milho_cremoso_preparo">1. Limpe a espiga de milho-verde e corte os grãos com uma faca afiada. Se não tiver espiga, use 1 lata de milho-verde.
\n\n2. No liquidificador, coloque os grãos de milho-verde, 3 ovos, 2 colheres de sopa de manteiga, 1 e meia xícara de chá de açúcar, 3 xícaras de chá de leite, 1 xícara de chá de fubá de milho e 6 colheres de sopa de farinha de trigo. Bata até ficar homogêneo.
\n\n3. Em seguida, adicione 1 colher de sopa de fermento em pó, 4 colheres de sopa de queijo parmesão ralado e bata novamente.
\n\n4. Transfira a mistura para uma forma untada e enfarinhada.
\n\n5. Leve para assar em forno preaquecido a 180 graus Celsius por 1 hora.</string>


    <string name="macarrão_de_forno_preparo">1. Em uma panela, coloque 2 colheres de sopa de azeite e 2 dentes de alho picados. Deixe dourar.
\n\n2. Depois, adicione 1 lata de molho de tomate, 200 gramas de requeijão cremoso, sal a gosto e pimenta-do-reino a gosto. Misture e deixe aquecer.
\n\n3. Desligue o fogo e acrescente 1 lata de creme de leite, 300 gramas de queijo muçarela picado e 300 gramas de presunto picado. Misture.
\n\n4. Em uma assadeira, coloque 500 gramas de macarrão penne cozido e cubra com o molho.
\n\n5. Adicione queijo parmesão ralado a gosto e leve aquecer no forno por 20 minutos.</string>


    <string name="coxinha_de_frango_preparo">Para a massa:
\n\n1. Em uma panela, junte a água (de preferência a água que cozinhou o frango), os dois caldos de galinha, a margarina, o sal e o colorífico.
        \n\n2. Deixe a mistura no fogo até ferver.
        \n\n3. Após levantar fervura, junte a farinha peneirada e, com o auxílio de uma colher de pau, vá mexendo sem parar até que a massa desgrude da panela.
        \n\n4. Retire a do fogo e coloque sobre uma superfície lisa e untada com margarina.
        \n\n5. Deixe esfriar e vá sovando a massa constantemente para não criar casca.
        \n\nPara o recheio:
        \n\n1. Em uma panela com óleo ou azeite, adicione o alho amassado, a pimenta vermelha picada e a cebola picada, frite tudo até dourar, junte o peito de frango cozido e desfiado e refogue por alguns minutos. Junte o sal e o colorífico.
        \n\n2. Desligue o fogo e acrescente a salsinha picada, misture bem e deixe esfriar.
        \n\nPara a montagem:
        \n\n1. Passe um pouco de manteiga nas mãos, pegue uma porção da massa (dependendo qual seja o tamanho desejado da coxinha), faça uma bolinha e com o auxílio do dedo indicador faça uma cavidade na massa.
        \n\n2. Coloque uma porção do recheio e feche pinçando a boca da cavidade com a parte interna do polegar e do indicador.
        \n\nPara empanar:
        \n\n1. Misture a água e as claras, bata com o auxílio de um garfo por alguns minutos, junte o sal a farinha de trigo e bata até que as bolinhas de farinha desapareçam.
        \n\n2. Passe as coxinhas prontas por essa mistura, tire o excesso e passe pela farinha de trigo.
        \n\n3. Após terminar de empanar as coxinhas, repita a operação.
        \n\n4. Para fritar:
        \n\n5. Em um tacho ou panela funda, coloque óleo suficiente para cobrir a coxinha, deixe esquentar bem (190º a 200º C) e frite as coxinhas aos poucos para que o óleo não esfrie, o que pode fazer com que as coxinhas venham a rachar.
        \n\n6. Espere dourar bem, escorra e aproveite.</string>


    <string name="abaxaxi_com_CREME_DE_LEITE_CONDENSADO_preparo">1. Leve ao fogo as gemas peneiradas com o leite e o leite condensado, mexa em fogo baixo até engrossar e reserve.
        \n\n2. Misture muito bem as claras com o açúcar e leve ao fogo baixo, mexendo sempre (é só para amornar, mas tem que ser muito rápido, pois a clara fica líquida).
        \n\n3. Bata imediatamente na batedeira, até encorpar e virar um merengue.
        \n\n4. Monte um refratário untado com camada de abacaxi, creme belga e o merengue.
        \n\n5. Leve ao forno bem quente, por aproximadamente 5 minutos, só para dourar o merengue.
        \n\n6. Sirva quente ou frio.
        \n\n7. Se preferir, monte taças e não é necessário levar ao forno.</string>


    <string name="SOBREMESA_GELADA_DE_CHOCOLATE_preparo">1ª CAMADA
\n\nEm um liquidficador, bata o leite condensado, o creme de leite, o doce de leite, o leite, o chocolate em pó e a gelatina sem sabor hidratada.
\n\nDespeje em uma forma untada com óleo e leve à geladeira por cerca de 2 horas.
        2ª CAMADA
        \n\nDerreta o chocolate meio amargo em banho-maria e junte o creme de leite.
        \n\nMisture bem atér formar a ganache.
        \n\nRetire o doce da geladeira e despeje a ganache.
        \n\nVolte à geladeira por 30 minutos e está pronto!</string>

    <string name="CHEESECAKE_DE_MORANGO_NO_POTE_preparo">1. Comece misturando todos os ingredientes da massa: a manteiga, o açúcar e os cookies já triturados.
\n\n2. Incorpore tudo muito bem até que vire uma farofa molhadinha e reserve.
\n\n3. Em um liquidificador junte o açúcar, o suco de limão e o cream cheese do recheio.
\n\n4. Bata tudo muito bem.
\n\n5. Em um recipiente já com o chantili, despeje o líquido do liquidificador e os morangos fatiados.
\n\n6. Misture tudo com o auxilio de uma colher.
\n\n7. Pegue um pote bem largo e comece a montar seu cream cheese.
\n\n8. Primeiro coloque a massa, forrando todo o fundo do pote.
\n\n9. Por cima, despeje com cuidado a mistura do recheio.
\n\n10. Nessa hora você pode utilizar um saco de confeiteiro e uma colher, para ficar ainda mais fácil.
\n\n11. Finalize tudo colocando a geleia de morango por cima.</string>


    <string name="PUDIM_DE_LEITE_EM_PÓ_preparo">1. Bata todos os ingredientes no liquidificador e reserve.
        \n\n2. Calda:
        \n\n3. Misture em uma panela o açúcar e a água e leve ao fogo.
        \n\n4. Não volte a mexer até que a calda chegue no ponto de caramelo, desligue o fogo.
        \n\n5. Unte uma forma (com a calda) própria para pudim em microondas.
        \n\n6. Coloque a mistura que foi batida no liquidificador, levando ao forno até dourar.</string>


    <string name="MOUSSE_DE_MARACUJÁ_preparo">1. Em um liquidificador, bata o creme de leite, o leite condensado e o suco concentrado de maracujá.
        \n\n2. Em uma tigela, despeje a mistura e leve à geladeira por, no mínimo, 4 horas.</string>


    <string name="PUDIM_DE_LEITE_CONDENSADO_preparo">PUDIM
\n\n1. Primeiro, bata bem os ovos no liquidificador.
        \n\n2. Acrescente o leite condensado e o leite, e bata novamente.
        \n\n CALDA
        \n\n3.Derreta o açúcar na panela até ficar moreno, acrescente a água e deixe engrossar.
        \n\n4. Coloque em uma forma redonda e despeje a massa do pudim por cima.
        \n\n5. Asse em forno médio por 45 minutos, com a assadeira redonda dentro de uma maior com água.
        \n\n6. Espete um garfo para ver se está bem assado.
        \n\n7. Deixe esfriar e desenforme.</string>
</resources>